有個仆街家姐真係好慘

有冇人同我一樣個家姐都係咁
1.極度懶惰
從來唔會做家務 洗隻碗到懶 佢間房啲碗食完幾日都唔攞出黎洗 成浸臭味 間房臭到怨 從來唔掃地唔拖地 成個地板都係塵佢都唔會理 垃圾桶滿左都唔攞出去揼
2.冇手尾
開咗燈唔會熄返燈 成個廳啲燈俾佢開曬 入返間房開足成日都無人 電費貴到仆街 水機啲水冇晒俾佢浸晒又唔識得補番啲水 搞到全家人成日飲水都要重新煲過
3.冇責任心
隻狗佢買返嚟完全無理過 成個月唔帶佢出街都覺得冇問題 從來唔喂狗 唔帶隻狗出街 叫佢帶隻狗出去散下步 佢調返轉頭屌鳩你
4.脾氣極臭
成個公主咁唔話得 同佢講幾句嘢佢都唔耐煩 已經想爆鳩你咁滯
上述佢唔做嘅嘢全部我一覽包曬 仲有更多不能盡錄人哋啲家姐咁好 點解上天要俾個咁嘅家姐我
真係好想

交比我教下佢

想做你姐夫

過一日之後包你

4個字：完全控制

身同感受

你要有做奴隸嘅覺悟先好

餵

順帶一提佢係女權人士

靚唔靚先

月經post

點解個個連登仔家姐都係好似copy出黎咁仆街

之前有巴打數佢個百磅肥絲家姐出黎, 都竟然有巴打話可以埋單

連登仔：有女is ok

屌 全中 我家姐都係 惡習一堆
仲有一個point - 大洗
話佢 佢又唔會理您
唔話佢 佢又繼續

3最仆街 咁無責任心就唔好養狗啦

真心幾靚 不過性格就真係

因為天下間好嘢家姐只係少數 唔關連唔連登仔事

以為自己出post
狗就有份玩 落街就永遠不了

不過很出面對人完全係兩個態度 出面就扮到好好人咁 對住啲人就微笑好似好有禮貌咁 仲成日響度教做人嘅道理好好人咁 好心你真係好人就顧住頭家先啦 修身齊家治國平天下 你連齊家都未做到 學乜撚份聖人 好人都要以孝為先 做啲家務都懶 扮乜撚嘢好人姐

佢都可能覺得有個仆街細佬呢

唔係我仆街 係我做咩佢都覺得仆街

好撚羨慕個YouTuber boris

反而係我細妹先係咁

我細妹仲仆街過你家姐